[文宣] 「光復香港 時代革命」點解？

今日行將軍澳見到越來越多人嗌呢句，但仍然聽到有中年人唔明呢句點解，話唔知點解要光復香港。 有見及此小弟整合fb wiki資料整咗張文宣，希望跳出溫層拉攏支持。歡迎攞去用。
利申：淺黃屋企人本來對呢句冇好感 但係出嚟行見到多人嗌都嗌埋一份

參考：

歡迎攞去用

光復香港

時代革命

光

復

香

港

時

光復香港 時代革命

推

各位手足真係多啲接觸溫層以外嘅人
話畀佢哋知呢句點解

多謝巴打提點

加幾隻字會唔會好啲，港獨標籤呢刻要打甩

謝了巴打
我都係覺得冷處理好啲
由佢浸啦

我都覺得要一齊諗諗將呢8個字既意思入屋 口耳相傳 始終好多人聽人嗌但未必理解箇中意思
同埋咁先顯得777漠視民意 唔識又要扮明